Poly消耗戰

如題

推

一石二鳥

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！